岩岩救左隻唔知蝴蝶定蛾

佢停左我舖頭地下
跟住我見到佢對翼爛左....
跟住我引佢行左入個箱度 怕d人睇佢唔到踩死左
但而家唔知點幫佢喇 佢又唔郁

butterfly啦死蠢

魔魯風

蝴蝶對翼摺埋，蛾對翼係打開

我叫你玉蝴蝶

我岩岩拎張紙扶起佢 放佢係樽蓋上面 佢真係有飲水

一陣有蝴蝶效應樓主就仆街了

你比糖水佢會唔會好d

樓主幾好心
不過我唔識搞 好驚昆蟲

唔知邊度搵喎...佢對翼會唔會好？

諗住一陣買朵太陽花 睇佢會唔會吸！

留名

直接買蜂蜜啦

唔一定架

例子

睇佢條觸鬚有冇好似棉花棒咁腫起，有就係蝶

我都唔太識分 一直都唔郁 係拎張紙掂一下佢先郁

蛾對翼在正常情況下不會合起來的，那是蝶

搵fb 啲爬蟲昆蟲協會page幫手

飲完水畀我抖下得唔得呀

綠弄蝶, 香港比較少見到

哇！ching勁 咁都搵得到 我仲諗住晏啲再問啲昆蟲學會

非常罕見
樓主問返專家啦

最新消息 佢靜止左幾個鐘後突然從盒飛左出黎 跟住係地下爬 我將水樽蓋放佢附近 跟住見到佢主動飲水 好感動